遲左兩分鐘開，用acestream倒返帶

結果miss埋1-1果球

仆你個街 same

鬥多後防犯錯

一撳翻live，就見到M子慶祝